公開批鬥劇透狗

如發現任何劇透狗，即post上黎
等巴打們齊齊同佢做思想教育